DLLM 美國佬已經幫我哋幫到出曬面9月8號既然冇一個係熱門？

9月8號一定要和平冇火俾世界睇（勇武巴絲請忍一忍當休息)，果日最起碼要多過200萬和理非要出來發夢支持立法吖！

要大量文宣，越早做越多人。

唔好俾太子果啲冇fc嘅新聞轉移視線。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

但有d人對call美國有d抗拒 應該點遊說好

點解要抗拒？ 聯合全世界抗共

可以宣傳支持美國立法可以制裁出賣港人利益嘅官員同黑警，我諗大部分香港人應該會支持。

大陸毀2制，支持美國可保2制。

推

Sir this way

推爆你上熱門

推呀

真係冇人提

Push

push

呢招係美國第一招，仲有好長時間嘅抗爭

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論